[和你死］不戴口罩 大聲咳 有病先去差館

和你死

推

攬炒啊

收到

屌